［推上熱門！］十月四號 係全民蒙面！行動升級 唔係戴口罩！

見到隔離帖話要戴口罩。但係，我哋決定升級！

宜家係反蒙面法！戴口罩睇上去嘅反抗意識唔夠強呀！！！！！！

十月四日 全民蒙面！

方法如下：

最後 幫手推po呀屌你 我要見到聽日全街蒙面！！！唔係口罩咁簡單！！！！

自推（1/10）

自推（2/10）

自推（3/10）

自推（4/10）

自推（5/10）

自推（6/10）

自推（7/10）

自推（8/10）

自推（9/10）

自推（10/10）

push

推

慢慢升級啦清
聽日口罩 星期六日全矇

口罩睇落病咗咋
有班手足已經長戴口罩！！
係時候要蒙面啦！！！

十月四日 全民蒙面！

pish

我帶面巾算

Up

721

推呀 口罩日呀！

翻學都要black bloc？
好尷尬

一齊做就唔尷尬